歐美啲人點解仲會除夕倒數

依加歐美受恐襲機會咁高，isis成日搞事，前排德國聖誕市集先有恐襲
恐怖組織一定會睇中人群聚集嘅地方同日子，報復打擊恐怖主義國家
即使國家安全保安工作做得好，仍然有受襲風險，但啲人仍出去倒數，例如美國時代廣場每年都有百萬人慶祝，佢地真係唔驚？
取消除夕倒數又話向惡勢力退縮，但人命尤關，點解仲要舉行倒數？
個人意見，歡迎各位討論，抒發見解

呢世都有恐怖分子呢世都唔倒數？

恐怖份子都去左倒數啦

恐怖份子就係想你驚

是福不是禍，是禍躲不過。
恐怖份子要做嘢，任何時候都得，唔使擇日。

不過近幾年恐佈襲擊已經由國外派人入境轉移到國內受極端主義嘅人襲擊，e.g. 恐怖主義影響居住係歐洲嘅人，令佢地係國內襲擊，國家保安部門難以追查
倒數目的係迎接新一年，希望新一年更好，不過恐襲形式改變，倒數活動會有好多變數，仲值唔值得冒生命危險

無錯呀

因為愛，愛可以打敗一切

您啱

係愛啊哈利

唔值得冒險,但冇人會聽
到有起事上黎當然雞飛狗走
冇錯倒數一定係全年最好既機會

出去倒數咁逼咁白痴，死晒都唔係咩壞事

英文點講

Is luck not non-luck, non-luck you are fucked

正如沙士時期我都會出網吧打機
中左真係怨唔到人

利申 打左幾次，好彩冇事

商業原因 要做生意

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為恐怖份子就係無處不在同埋好危險既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算d恐怖份子去佐倒數你都一樣好撚淆，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞。

我都覺得恐怖分子實做嘢

真心講句,喜慶一堆人,恐怖份子要做嘢梗係揀效益好啲既日子
唔通條街冇人又鳩炸,鳩車咩,定係入屋打劫人然後留低句野話係恐怖襲擊

押韻

搭車睇到忍笑忍得好辛苦